扮工巴絲打

有冇巴/ 絲打日日要出街扮返工?